黑警以有共同目的為由驅散，唔比還押手足家屬送車。

（獨媒特約報導）屯門裁判法院今日下午有涉反送中運動的案件上庭，多人前來聲援。惟在等候送車途中，突有至少6架警車抵達現場，數十名警員下車並以「限聚令」為名驅散聲援者，又拉起封鎖線及搜查年輕人，惡言斥：「你哋喺度有乜意思？」有目擊者稱，有還柙人士家屬欲送車也被趕離場，「喊到死」。

今日第一次來旁聽的梁小姐，憶述下午約3時半與其他聲援人士於法院出口等候送囚車時，已有警車到達。及後接近4時半，數架警車相繼抵達，隨即有數十名警員落地，驅散在場人士，指他們有「共同目的」，又高聲呼喝：「只有一次機會，你哋散唔散？」並即場於囚車出口拉起封鎖線，又搜查在場的年輕人。她指，警員至少在法院的三面駐守及驅散在場人士，也有便衣警與現場人士爭執。
梁小姐續稱，有還柙者母親欲送兒子車也「畀封鎖線推出嚟，喊到死」，直斥「好離譜，就算唔畀我哋，都應該畀人哋屋企人，見到佢阿媽真係好難過！」說罷更激動落淚。她也因為被警員驅散，未能如願聲援還柙人士，「唔知（囚車）走咗未」。
屯門區議員曾錦榮及張可森等亦有到場監察。張可森斥，警方以限聚令為名驅散市民，甚至有旗手到場，阻礙親友送車：「就嚟母親節，母子見面都唔畀！」

睇完好嬲，但係除咗好嬲我哋仲有好多野可以做。
雖然上Twitter 推文未必可以即時帶嚟啲咩大改變，但係Twitter 戰線係我哋connect 國際嘅好地方，香港人權民主法案通過到，Twitter 戰線功不可沒。
呢排Twitter 少咗人。
我哋唔知做咩可以成功，所以咩都試下，大家唔好放棄。

呢條係關於呢件事嘅tweet

仲有好多其他關於香港抗爭同圍剿中共嘅國際報道
入去tg bot或者網站推晒佢哋啦
Task 1 Task2 都要推呀

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

Like retweet reply

*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

Push

廢除公安法先係基本
當年臨立會拎返出黎

根本依家佢哋就係扭曲晒啲法律嚟用

依家連聽審聲援都唔比

沙灘咁多人唔見佢哋去驅散？

咪又係民主黨

唔明當年佢哋諗咩
經歷咗六四都仲信中共

白鴿係冇入當年既臨立會既

推~

要俾全世界知道港共嘅邪惡！

你講完去咗維基睇下，見到好多個都係民建聯工聯會同自由黨

Tui

十分PK！

當年民主黨沒反對惡法

商場都應該摺晒佢啦，個個共同目的去shopping ，仲唔係非法集結？

匯點呢

推

推呀

雖然屍屠華推動民主回歸肯定係千古罪人，但80年代果6-7成民意都冇人企出黎表達自己想維持現狀既意願，所以有今日結果係共孽黎

係 個時大家都大中華膠 或者 完全唔關心政治

搞法院手足

連旁聽都唔比 想逼死人

咪係囉

手足嘅事，巴絲要關注！

tui

不如試下拎埋明朝啲嘢鞭屍啦
嗰陣香港人喺8964之後都係放棄心態
怪邊個?

齊上齊落

樣樣都趕絕你 ，有限聚令大晒
唯獨黃金圈無你乎

下次會唔會連排隊都唔比

一齊努力

黃金週 過三千間店，無人手同時搞咁多間排隊人仕

應該去黨鐵驅趕搭車嘅人先啦

又借武漢肺炎打壓香港人

LM

push

連家屬送車都要打壓

死黑狗冚家剷，全家死無葬身之地

個時唔信中共嘅人就選擇移民
如果個時搞一次大遊行話要留英可能已經搞掂

之前都冇咁癲有次8號波去送手足都冇狗黎

可能見黃色經濟圈打壓唔到就搵其他地方嚟搞